Курьер поднимается в лифте с первого этажа на $10$~этаж на высоту $30\unit{м}$ за $1\unit{мин}$. В течение следующих $20\unit{с}$ (не выходя из лифта) он вручает письмо адресату, ожидающему корреспонденцию на $10$~этаже у дверей лифта. После этого курьер возвращается обратно на первый этаж и мгновенно выходит из лифта. Лифт движется вверх и вниз с одинаковой по величине постоянной скоростью. Для промежутка времени нахождения курьера в лифте постройте: 
\begin{enumtask}
	\item график зависимости пути курьера от времени $S = S(t)$;
	\item график зависимости скорости курьера от времени $V = V(t)$.
\end{enumtask}
Опишите построение графиков и подтвердите построения расчётами.